[又係熊又享耆成] 一月六日谷草九場賽日討論區II

1/1馬PO精選
R1 麒麟 (金世正) 輸
R1 彪形遨漢 (心靈投注) 輸
R1 你知我勝 (華可可) 輸
R1 活力長勝 (甲乙丙丁) 輸
R1 錢途燦爛 (單) P$45.5
R2 影疾 (梁家俊[無傳承]) 輸
R2 勁加加 (F_TOTTI) 輸
R2 鑽飾明駝 (智高無上) W$30 P$12.5
R3 錶之智能 (跟方) 輸
R4 電路一號 (SakaXhaka) 輸
R4 緣份 (蘭仔) 輸
R4 拖板精英 (烽煙) 輸
R4 志聰明 (Priestgod) 輸
R4 皮具之星 (福逸) W$68 P$24.5
R5 豐彩華庭 (尊兄) 輸
R5 深愛 (屠) 輸
R5 駿益善 (貓) W$56 P$17
R5 真勝者 (我愛摸lin佬) P$12.5
R5 桃花旺 (畫個大圓圈) 輸
R6 無敵勇士 (寶高) 輸
R6 共創繽紛 (奧書) 輸
R6 二話不說 (當) P$28.5
R6 鴻運飛鷹 (人一世勿一世) 輸
R7 巡航導彈 (覓腸) 輸
R7 勁力勇士 (七色) W$98.5 P$23
R7 三生好運 (なつめみお) P$24
R7 包裝太保 (南珠) 輸
R7 銀馳 (bot) 輸
R8 高大威猛 (波利) P$15
R8 夢想成金 (Win神) 輸
R8 載譽歸來 (新力必) 輸
R8 二郎 (宮) 輸
R8 勝得精彩 (岩田) W$87 P$21
R9 美麗掌聲 (金仕芬) 輸
R9 百勝龍 (大衞希斯) 輸
R10 佳運來 (saho) 輸
R10 騰飛塔 (zac) 輸
R10 胆大威猛 (冬天沒有雪花) 輸
R10 歡欣福星 (綠木) P$27
R11 將悅 (小川ともみ) 輸
R11 包裝永旺 (憲) 輸
R11 符號 (上了別人的妞) 輸

W: -$80.5 P: -$508.5
Total: -$589

推

win神 萬般帶不走 唯有孽隨身呀

你啲稿唔交你啲稿債跟住你㗎

晚餐未必

Lm

Lm win $

LM捉冷門

lm

神舟寶駒上季力壓熱血鬥士，之後連p都冇又點解釋

依家會食囉 不過我會一路講一路食你放心

內疊快步速1650 今季無一場呢個形勢

2030 買乜

呢個勁癲

陣間英超出動失控注先

2000先啦我拿

戒德乙未 老友

這陷阱 這陷阱 偏我遇上

我兩次投注錦囊過哂你都無理由話啲tips差架?

賭波馬老友番來呀
2000點

1.2倍飛廉之子?

2021年三月七日賽後結算排頭位者
將獲邀請參加第四季 獨贏王 及 披士王 賽事

1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

2030 快到
奧狗買乜

你做撚完PR未

3.5b

我win出水

買咩
我想買摩佬

#940

邊撚場呀

熱狗

格流10.5B

830 一隊ON9咁守, 一隊ON9咁攻
點賭好?

屌你個閪2000 000000

2021年仲有人賭德乙
世上總要有人輸$

嗯
我賭左

我就買撚左主

你係贏果個

齊心就事成？

馬po真係冇左你唔得

大家記住
一定要獨立思考

又送頭=_= 都唔知講咗幾多次

上年嘅事留在上年啦

洗唔洗借埋張圖俾你

熱狗休多人幾日, 點計都好D既

德女唔撚入波踢黎把撚咩

磨磨下咁

吸取教訓

見D射波都on target, D龍食撚左屎?

記住那關於光陰的教訓 回頭走天已暗

俾隻主要對手團結精神埋

谷草夜馬｜上仗騎師賽次關劣勢入圍 潘頓重拾「馬爾代夫」打真軍

潘頓受訪時說：「『馬爾代夫』今季表現漸入佳境，上場由布達德策騎，但我有留意牠在陣上形勢很不利。」

「此駒起步受阻，因此失去先機，沿途亦難望空，落敗情有可原。」

「『馬爾代夫』現時狀態已勇，相信距勝利之期不遠，只要今場際遇好一點，有力收復前失。」

呢個人放棄他吧

錯論據
88倍邊會度到係主要對手

賭英超既人真係慘呀真係

同路

來忘掉錯對

屌我睇live真係狂送角
之後變入球show

Cls賭波馬賭好大

2021你世界

莫耶斯唔撚落底斬 你賭埋我個份

9981 斬印象深入民心

成隊hea踢囉 慢過我阿媽

波膽
星期六 6 熱刺 (主) 對 列斯聯 (客)
客其他 @ 50.00

有冇機會?

支持

要列C入波先有得諗

達拉斯入波未

德乙一場入撚哂啲波

3*1半大又唔齊心

波琴都爆角 唔好癲啦

賭波馬賭1000元角大

格流角大又上天台

2030響都唔響食屎啦

賭咁大

買左14.5細好撚舒服

列斯

咁輸12碼食屎大

整多三粒

On9 Aliosiky

賭波馬金句出現未

熱狗領先角大慘過角大

慘過做雞

列狗邊有咁多打疊
賽績表共識

半大又要搣飛，逼害夠未

有冇手足有膠水？

列屍

下？
列斯全格輸撚哂
on99

執柒咗佢啦

89-91 feel到係買同一範

熱狗角大上天台

格流角大都上

又係得賭神奧狗贏錢

笑乜柒呀

大唔大無尺度去度
但中唔中就有尺度

愈賭愈大 搞唔掂 （我）

唔係咩叫賭神

串撚咗潛艇

無錢個刻就會賭返細

賭波馬又話BLOCK 9佢
得個9UP

賽績派之鬼

我錯囉 咁點呀

球證食角+格流唔攻
賭你媽閪咩

我可以解釋返
因為佢上次尾場贏大錢
所以話押後到星期三

馬會冇開點買飛

死格流仆街死

個mon爛咗要貼番個mon

我買馬有時大過買波
係咪好反logic

仲差7隻
天台好撚凍

Ryan Kent 有冇落過半次底

福逸樓見啦

帶番入中路就有

7隻易啦，你可以gel定先

賭波馬唔會啦
中流砥柱

燈死蘭緣份都被你JER 死

廣東華南虎

今時今日打毗會踢得激真係呃細路 最緊要贏冠軍

俾蘇銘倫迫害

仲有半場，肯幫我叫追和未

終極告白列斯下盤沉船

冇問題

點解會買

福逸樓準備睇煙花

半一諗住最多輸一半

點解你會賭波

同我埋平半上盤心態一樣

三場全角細？

謝4半0全？

熱刺7.5大

理據 1.熱狗縮 列斯聯possesses 再刷

2. 比爾沙永不放棄

3. 半場後大變身

4.列斯追到一球更加有利

5.馬會會認為2-0妹到完場，角大會變相有分頭

2c

3:0

下3-0？列斯聯廢到

我跳了

今日成隊列斯攰到集體打咗十次飛機咁

我烽跳左未

入多粒未

3.4已不成立 仲有3個理據支持 別慌

又話1-0戰術, 摩佬咪癲啦

變廢都係大變身，所以仲有4個

之前場場換走son 完場前比人追和撚狗

今日就咁撚正氣 撚我

波琴個場有譜

又話咩1-0妹到完場
完場前1-1

Ryan Kent 空難未。。

福逸樓放左煙花

賭波馬講完 摩佬都要改踢法

一球都冇叫都唔洗叫

列斯20號fuck off...

停哂角痴線

屌你老母傻閪...

Substitution

我屌你老母臭西德乙由其波琴
乜撚柒野50分鐘9角完場9角
我屌爆你老母

卡2c 強行角大

失控日

完全戒賭了

紅左就鬥攻啦

又話左膠大國
屌你老母閪
賭仔賤過難民?
默克爾你條死肥閪幾時死

4c

賭賭賭賭賭好撚喜歡all in?

5c

德乙真係早戒早著

好彩唔賭波

3分鐘3粒

我估唔到一月盃都無機會睇了

失控角 勁

俾賤種贏埋

格流角大jump

爆角...

好撚野
你地熱刺即場又贏到開巷
早飛10.5成個傻柒咁

完全追唔到

就到岸啦等等

拿蛇7.5真係有啲料

佢6.5掃到上8.5

入得一粒咁撚開心把撚咩

你地贏夠就停架啦
你估日落帝國冇MON PO狗咩

熱狗5.5 6.5補左血

賭球既抵死啦

格流冇角又係癲

係，我同意
此刻開始戒掉

原來月中有場1班1650泥
@會員烽煙四喜點樣部署?

黃金甲

Thanks Eric Dier 👌

跑得贏逍遙自在先算啦

理據1同2

廢老

$3000 7.5?

冇 只有7.5

烽煙會唔會好似大自然咁

等你一句100%

你有冇出席你廐侶既出殯?

有，我負責向全個倉收錢做白金
會打下斧頭咁

好型

有啲馬零獎金，咁你點收佢錢?

好

9up only

大金庫出埋

又輸上天台

屌喇星謝拉特有無咁負碌踢多個全場無中過龍靠人哋og贏

唔係有大食大搵大籐王出架咩

同左

下 人地就退休

帶埋

成日有帛金要做咩

今日3連角大HIT
第3注仲要失控碼 DKLM

拉倉FAREWELL都要夾錢啦

地獄注補埋8.5
又輸

德國佬又想搞事

門興一開球3連角俾你嘆下

你老4大勝

屌呀
脫苦海嗰個唔請？

放棄德國佬啦

都講左有MON PO狗
到我即場果陣一撚定冰架

embolo你空龍都唔撚入就死撚咗佢啦

我地睇得新SIR好高

西甲連c又收錢

無走地 焗棄

我買果場就0角
好撚野呀你老母

你講新sir我諗到依度嗰個

嘩西甲連角

8.5s上緊天台

呢度個新SIR練得好過沙田果個

嘩你條黑鳩話你兩句真係想走場？

贏幾多
下場想跟

利華

買得咁大知咩事

我見盤得低水買左大波

Deep state 勁驚我中波

下場會更好

呢啲盤點會比錢覓膠賺

原來射中自己友

最高法院幾時頒禁制令禁止我再賭?

陷家鏟入未

維拉班粉腸買咗角細？

你地個倉已經好窮，仲要夾呢樣夾果樣

鄭俊偉冇錢食雪茄
食緊紅曼咋

唔係點過日子

水晶宮

法撚0c咩事

比你講一講就有c

你地幾隻高分馬好食懶做

點睇錫菲聯右翼叫寶高

有錢

梗係啲細嘅出去跑數 大佬係馬房un un腳

全世界最假聯賽旁證又輕鬆食角

又食一隻

利華同柏林一人比多球

利華想點

終於入

一條友射咗7次

其實過左2300嘅英撚低組別就過左一半馬拉松

德甲無啦啦全部角大
唯有輸哂俾你啦

#45352
#248433
#1470
我吊哂你地老木

屌你利華柏林唔入比人入啦仆制

仲賭德國佬？

而家輸哂咪唔洗賭

屌你老木
買半大就半細全大
買全大就半大全細

我都輸鳩晒

足波太瘋了

買了水晶角大 熄咗機瞓覺

1角

-3

水精秒goal殺左場波啦

賭咗3.5 4.5

暫停接受投注 角球大細 星期六 16
水晶宮(主) 對 錫菲聯(客)
角球大細
大[4.5]@2.10

日文字賭神LM先

好煩 呢度好多賭神

4.5我2.4入

中埋

其實得佢一個，你見馬拉松好多人已經陣亡

佢仲係到3.5 4.5

我地係苟延殘喘 人地係乘勝追擊 點同

80分鐘前收錢 叫都唔使叫

為左睇saka，我同佢鬥長命

依場波我60分鐘先睇完全唔知點解得1角

馬po寶高>錫菲聯寶高

我都唔知點解你賭乜都中

佢4分鐘內個3.5由1.62回到上1.98跟住我先買，買完佢回到足水

列斯聯先輸完

幫手放煙花唔計啦

1點半賭咩

狼

仆街本身對左

同

有無人想追04對家寶尾

又同
我想3串4
度緊西甲

憲哥都捱到馬拉松尾段

西甲即角又收工
球球飛機 守足全場 西甲好野

搵錢跟你星期三嘛

全都瘋了

咁交俾你
上季13場不勝跟住對利華我上船成班食撚咗春藥咁

又要焗賭點半

New Match Day Old story

英超有無試過2角完咁撚賤

1角都見過

無乜印象

有人唔小心輸左隻角 嬲到踢上天
果下我知賭角有幾假

唔記得係屈福特定史雲斯

On9 西甲基達飛讓到半一 鬼撚到

抵降班啦

你狼隊巨注？

唔係

屌喇星2倍無買到而家1.91

賭到幾點

睇埋阿妓咪瞓

買左3.5B都要輸
我屌佢老母 都唔知兩隊垃圾踢乜撚野

已經對時下年輕球員失去信心

同日文西對決先呢場

考慮戒哂德西
再進一步之後全戒

馬圈爆冷王｜馬房製冷能力高 本土派丁冠豪冷得我騰騰震！

今季方嘉柏馬房表現突出，更被認定為準冠軍人馬，方廐本季特點是搏殺準，這一點可在37場頭馬賠率中反映。

如此廐最新頭馬「王炸」，獨贏派彩110元，已為方嘉柏季內暫時最冷頭馬，其餘36Win皆10倍以下。

蔡約翰同屬熱門馬房，亦非馬迷扒冷對象，蔡廐早前在田草直路賽憑「平海掌星」爆出22倍冷Win，情況其實並不常見。

講到今季爆冷Win最多馬房為華籍練馬師丁冠豪，練者暫獲11Win，其中五場頭馬為10倍或以上，佔馬房整體頭馬45.5%。

丁廐季內首三Win皆屬冷門，開齋馬「銀河飛馬」當日29倍贏谷草1000米，之後「君達星」11倍在谷草1200米脫穎而出，緊接而來的「步步為贏」（已取消登記）贏田草1400米，獨贏更派384.5元，成為此廐今季暫時最冷頭馬。

狼死撚硬仆街
比賭神落左降頭

英西德戒7晒佢啦

仲未收工？

果然 唉

英國至少d波係進攻型
西甲消極 德甲古惑

對中堅

賭神

但係西乙啲角仲古惑

1:1

1:1完好唔好

施美度違反八奇

似你反cup88

西乙之前有舖我做哂功課
一千蚊各兩場角細咪俾佢囉
兩場角大哂 即刻拉黑

點睇04屌打

你買幾百蚊係咪已經冇感覺

白禮頓幾撚黑

笑到仆街

04 goal

哈化至啱

比日本字強姦

嚇鬼咩

屌你真係賭神黎
英超咁撚難都場場中

奧系係到發功
日文我地要頂住

無睇到點一出嚟就輸12碼

哈化2:0

我最後無串到西甲
見布拉加無左兩個正選中堅就串左士砵亭上盤
幫叫

路蘭度

冇事原來都係唔夠真賭神揪

賭神好煩 咁都追和
比我走盤得唔得唔好再入

On99 葡超輸埋

求放過

賭神似想絕殺

好煩 迫人補飛

賭多咗注11.5嚇死

咁都3:3

又贏
最後果隻角 個球證同旁證有分歧

好刺激

你話你係咪煩 咁都追到兩球似癲

垃圾妓讓一球

傻閪教練淆底換走個攻中換隻中堅落嚟就瀨

串咗，喺度鳩up多陣就轉一球

一入黎輸球12碼差好遠

4點買咩

rb讓淺左

主隊今年唔差

串咗阿妓

屌 出奧巴驚驚地
上場廢到

唔出韋利安已經心滿意足

好在對面係伊雲mark saka

原來葡超詐咗

係

賭神群英會

聽日西德嗰場終於有特別項目玩

rb半大係咩事

阿記3格角大？

狗會又截數強制戒賭

個人表演

啲雪

收工啦

和完猁失咗7球

即場好似冇咩好執

西布朗阿記整多粒啦

唯有考慮戒

博卡青年，快啦

輸錢並不可怕
人人中得我輸才是更可怕

又當我condom?老友

真係一豪字都冇收過你老味
狼隊忠心角細纜都冇埋

同路咗啦 狼隊角細 04角細 全都瘋了

西甲7.5場次爆到14角
人地就天能 你就低能

除左日文字賭神同賭神人馬
有邊個贏錢？

佢有佢開賭神群英會
我有我開戒賭福音會

角球只有信澳職

奧狗買乜
昨晚你又贏大錢

你1600萬

仲好講，走去同日文字對撼

爭啲全軍覆沒

本身想買埋呢場 見7.5太低 西甲呢排成日角大還盅

一線鷹我屌你老母

猛龍好撚廢

足球都同日文字打對台
嫌錢多就派

買親佢都倒水咁輸
含撚啦

阿般同老巫同一日生日

我條4串5就係同你對嗰場走盤

如果rb入多粒就肥仔

還繼續賭最可怕

求介賭攻略

我成功左再教你

禁禁下馬會apps又想落注

澳職又逼近

啱啱轉數快咗，澳職重新出發

無限之戰

2.5S似Gel定頭

無限復活篇

水手呢d送角隊
10.5b 無理由唔支持

睇返往積似上場只係反LOGIC

入錯po

係，馬po個個山齊士

奧狗1點澳職賭乜

新仔回飛

上盤咪比下錢睇下佢點攻

馬會好似話水手有3個主力無得出

無踢過主乜力

又邊撚個打到落1.68

出水未

買咩 老友

水手作客唔係一般嘅廢

即係主啦

福逸買左幾多角大

原來依度係馬po

買個2.5b睇住等墨爾本城

歡迎大家收睇今集嘅早著先機，今次賽事會係1月6號星期三舉行，係跑馬地有九場賽事，頭場開跑時間係6點45分，賽道選用係A欄

留力tvb直播個場好過啦

我想戒賭求輸
淨係買左第3格細

廖浩必

好手腳

阿瑟

依句嘢阿康講

同，所以落街食飯

賽事黎到第xx期

提下大家，冇走地，紅燈亮起，投注請早

呀瑟係咩人

King Arthur

爆左腸

買撚左主然後狂回飛
睇黎又跳得

咪又係角大
阿德一定得

我屌為左買飯直頭miss埋

唔係叫條囡買咩

盟軍總司令

必sir 做王王者

又一角都冇屌你老母

波都唔撚識入

屌你送角呀

條On9送角

屌呀你話留力唔係唔賭架咩

比你估到就唔係賭神啦

諗住Hi啲都要

輸起碼有份一齊屌

上網睇個啲競輪好撚痴線

可以坐box坐足一條直路

根本on 9
鬥最後2個圈
最後入直路可以攝內欄出晒界都得
我玩競艇好過

幾好睇，有啲大逃

有電兔鬥最後2個圈
後尾果d最後2個圈就走上來博走甩
最後1個圈咪無力

20分鐘1角又上天台

買左2.5b排你後面

B伍活死撚咗佢吧啦

兩隊鳩HEA, 0:0 FT

屌奶星買唔切又角細

又係基士比頂出去第2角

羅富全：夢想成金唔跑經典一哩賽

不過於剛戰元旦日，「夢想成金」越級挑戰G3華商會挑戰盃，首次增程跑1400米，睇吓長力扳唔扳得上，惜最後落敗而回，而今朝全哥表示，「夢想成金」將會放棄出戰經典一哩賽，會畀隻馬先小休一下，下半季應繼續主攻短途賽事。

主踢左半個鐘零射門

水手入埋
主隊屎撚到

主連水手都不如

又話主隊好撚勁, 屌佢老母臭閪

留返D錢一齊叫即場好過啦

啱啦On9

果場仲難啦
曼城贏冇角
主又驚還盅

佢都冇計 點都要試增程比馬主睇唔得

你講撚哂啦

曼城贏無角係都市傳說 對富咸個場曼城領先買角細輸撚到...

半場2角又上天台

呢d我近幾年最新帶出黎既數據
唔信你咪試下囉

on9馬主

如果領先前刷左好多 多數會繼續

水手win 埋
呢度賭神就千萬個理由冇賭上盤
你問我服唔服 我服撚哂

留力tvb賭神群英會唔好

新蛇食咗tea未

你想請？

水手贏緊波 半場換兩個 又假波？

無錢 all in咗車記

主隊吹大左啦, 好廢

今晚打算失控注曼城

主隊40碼罰球選擇直射

真係好撚正
事後睇返

未必係增程唔得
但跑得咁撚密 咩馬都爆血死啦

1505 how to bet

角大焗賭？

屌你最後先狂刷
＿

等10.5 先啦

屌你老母咁準時，買唔到麥卡菲黃

好耐無睇tvb,係咪以前有線球彩台既講，唔記得個名

3分0角, 又跳多口

阿占

係佢

上網有冇得開mytv黎睇

成個澳職拉黑

上輪爆撚晒角
今輪無撚晒

10.5都有足水

d出波任出
防守腳都唔伸下 , 廢事比角

又賺左個角

入左貨未

輸咗啦角大 任出波又輸埋量子力學

有乜理由D防守腳都唔伸下?

又燈

買左啦

1111111

平行時空？咁撚多人入場

啲人堆到咁近

22222

曼城禁住屌

今場播帶

日本咪仲多
所以日本咪爆到仆街

快撚d啦
10.5

唔好癲啦 黑鬼學人cup大位

張家輝扮緊？

3

開短把撚咩

澳職角大癲佬
呢場又買左幾多

其實澳假班友係咪睇住個盤踢波架

駛唔駛咁快上到12.5

冇排位冇報名
可以討論D咩

12m未

球證肥撚過烽煙

有球迷氣氛差好撚遠

有冇角大手足約埋?

買btc 仲好過賭球啦

烽煙朝朝同苗太晨操緊係fit

烽煙出名
肥毒柒

屌你救角
好撚彩都係角

阿德個龍都幾勁

好似幾靚仔

點解馬po咁多基佬
必 瘟 切

條黑鬼識唔識射波

我屌你老母射個波龍又唔中, 人又唔中

Pin this

欣賞下者...

上盤有冇同路

賀路雲識撚爆咩

個龍咁都靚仔？

單刀撻q

咁樣瞓低

連C未屌你老母

咁基佬都有份Gd/ bad taste嘅
各花入各眼啦
瘟神都有人話型

祖歷我屌你老母

2打2打成咁
食屎啦

個腦都有啲問題

兩隊把握好D 上半已經567

感覺班撚樣勁好戲

阿德D人弱智… 單刀橫傳

屌佢老母拎住個波靜止左咁

唔怪得win神話Timo Werner靚仔

洛尼又係黃紅牌之選

屌你老母

a league 換5個

靚仔邊有人夠小豆黎

6ｃ

車迷要澄清返
雲拿似唐氏

格菲斯，古特入波啦

唔撚貪心, HT 10c 先

嫌買得少
再買多注點部署

我正唔會高追

中左先買

77777777

7c

咁就7C

咁多人報角

每個攻勢都換到角係咪痴線

點解你地仲快過球探

証明好撚多人賭角大

澳職時間太靚

呢D時間平時係賭緊馬仔

d前鋒廢撚到

主隊個龍唔接波

最好笑係嗰兩條粉腸都喺歐洲踢過

8c

8888

踎狗會d阿叔特別鐘意賭角球

03-01-2021
12:06 角球大細 星期日 1 FC麥克阿瑟 (主) 對 中岸水手 (客)
大 [11.5 個] @ 2.15
大 [14.5 個] @ 4.35 $

輸到無哂錢就爆角
幾好
呢招戒賭唔錯

屌你又話角細

呢度都好多

我會唔會買細呀

你老母臭閪下星期濕凍5度
你叫西伯利亞人黎都死啦
仲賭馬

聞到個浸酸叔味

廢老係買角細姐
買角大一定係傻閪重度

希望半8全10
好想睇住你地班仆街同我一齊輸
無理由得我輸咁撚ON9

好撚黑心
自己買3格角細中左就貼左10元角大飛
反手狗早抖啦

留一線好喎, 話晒一場手足

呀占原來下盤

佢忍得好辛苦

個個係到屌角

你估我信唔信 ？
琴晚上盤夜岩晒你河車

真係屌馬會

呢個奧總黎, 屌撚到馬會爆

事後Win sir尻買飛就呃錢大家都明
福蛇兩邊買晒撚我地又幾新奇

佢但求有綠字

Tvb個熱狗個樣成個道友咁

打壞後生

好似休克完之後個樣唔撚同晒

果頭近

比你吸乾晒囉

冰屍, 玩撚完

好戲到, 我屌你老母

GOOD JOB

咁樣仆低?

買左上盤俾半格我走算啦

福逸已經癲撚左

紅衫傳球波都無力

屌你

墨城23號, 自己仆街, 出波無力, 仲可以出到咩招?

佢已經變成頭號通緝犯

好彩有咋

有冇讀物理既朋友講解下 deflection

個龍甩手掂

龍門買撚左角大啦屌你老母
軟弱無力都富出底

賀路雲真係食屎

咁撚凍, 隻手凍到硬晒啦

澳洲夏天呀撚樣

條黑鬼冇球爆到

懶有料咁cup大位 on99

賀路雲好廢

屌你咁都出唔到底

個龍好波

唔使熱身 白雪公主劍指櫻花賞

Sodashi成身白雪雪，真係好易認。

啱啱過咗嘅2020年，日本馬壇良駒輩出，尤其係馬女，馬后「杏目」完成9勝G1壯舉固然犀利，早前亦有「創世駒」完成同年包辦寶塚紀念賽及有馬紀念賽2場G1嘅壯舉，更唔少得成為三冠馬后嘅「謀勇兼備」。咁喺2021年，有冇邊隻馬女值得留意？梗係有啦，就係上月中捧走G1阪神兩歲牝馬錦標嘅白毛馬Sodashi。

啱啱轉3歲嘅馬女Sodashi，由於一身白毛，出道至今已經備受矚目，星味極濃，加上本身賽績亦非常好，連埋勇奪G1阪神兩歲牝馬錦標，暫時4戰全勝未逢敵手。至於今年部署，練馬師須貝尚介日前透露，Sodashi唔會跑任何熱身賽，打算直指4月11號舉行嘅雌馬三冠首關，途程1600米嘅櫻花賞，且看能否取得好成績？

呀占開始愈黎愈偏額

你真係痴左線, 明明咁撚凍

唔撚貪心, 比多4個角黎算啦

RC

洗唔撚洗

goal

屌垃圾客隊

笑撚死
全世界最弱智既聯賽

On9

1:0

果個占美遜咁撚25

下盤

以後唔撚賭啦, 明睇住賭仔黎屌

清潔龍！

買左角細係咁
拎牌出場都唔會封你出波落底

屌你老母角大告急
紅牌似殺死比賽

即係個龍賭角大, 個中堅賭角細
兩條撚樣對賭

個黑鬼走入中間 都唔去邊

墨城豬波儲氣比今晚鏝城

乜撚野人黎

福逸癲撚左？係咁旁述

係
出到波就龍送角
所以隊長拎牌都唔比佢出

屌你老母下半場出黎得1角你兩隊知唔知醜
快手刷返2c黎先

睇波不賭波
樂趣多

樣似弱智

咁個中堅似係奸, 個龍係正義既一方

寶高又失控

角大呢？角大去咗邊？

墨城射下波, 出下波好撚委屈你?

你地角大贏好能多

兩隊開始鳩踢

買乜輸乜

2:0

咁既組織都入到波

搞撚掂

廢撚到

角大玩完

有冇興趣同我合作?

2-0

你燈到癲

正常, 馬會有二萬幾個精英

2021阿德一定得

切柒蛇

賀路雲死垃圾

腦殘?

D黑鬼多數都係咁

唉 跳船算

10C

10角
開多隻屌你老母

痴撚線 差啲失

足波好撚癲, 希望聽晚美股生性

阿德角球旗未

拉黑澳職未

踱步沙圈觀摩眾馬 身驅神態隨意區分
日夜張望能成就冷馬 或是作熱門專家

自問極不願當騎馬人 但事實聲調難以變更
踏入馬圈命途難道靠神 或是再需要集訓

如果我是王若舜 這句話太吸引
獨站在沙圈下逃離樹蔭
還是我不去面對批評 蔡俊佳破醒了四重彩腳

自問表現不差過人 專業演繹還會騎馬
或是命書閳明如若姓王 方可以傾倒眾生

如果我是王若舜 這句話太吸引
獨站在沙圈下逃離樹蔭
真相是其實我不去面對冷馬 快活谷裡不會係咁

如果我的推測堆積了燈 命運沒法敲定前四名次
怎樣神外有神 只不過假以時日

唔做你的確是太急進 實在我享受喃嘸論馬
心裡面鳴謝你一再令我長進 白日夢刺激我自信

王若舜的確是得一個 賣力地講使你贏馬收錢
如硬要比較是你的錯 漸漸便看清我是我

搵緊FBI電話

再賭澳職我就要跳

大家肯戒未

d黑鳩踢波好真無眼睇

真係半8全10, 你派未屌你

Brutus今日有跑
B伍活真係好乞人憎
正確啲應該係所有新加坡佬都好乞人憎

港股先

港股又係癲
共產黨話事

2021希望大家戒賭

你開心啦?

我想幫你地燈
估唔到直撚左

屌你老母又一個賭神係度
死仆街

人在做
天在看
你老母

屌你老味冇得賭架喎

你似飯民D FD =.=

買角大就半8全10

我夠買撚左角大啦屌你老母

條傻西申請紅牌 下一個攻勢即goal
企撚左係度啦

紅牌條撚樣仲要倒戈, 點撚樣賭

但你準撚到仆街, 半8全10都中
似賭神多過乜

波真係on9 連輸4注

福逸癲到賭埋角球數

佢13.5s

都話想燈

笑撚死

bogo sir樓上爆撚左你啦, 屌你個西

買角細全角大 買角大玩半大全細
咁我無路行啦

唔賭咪出路 洗唔洗俾埋戒賭熱線你

快 我打去問佢下場買咩

頭都洗撚濕左
仲可以咩

已經唔係半7 都係要玩野
咁咪唔撚賭囉==

今日馬會 pr 個分紅幾肥

2021仲講戒賭

用風筒啦

世上無難事，只怕有心人 8歲細路都識

賭低水平聯賽又爆 賭高水平聯賽又爆

問題就係太撚多有心人

星期日無馬賭屌你老母
賭波迫住贏錢

我正式屌你老母臭閪寶高和切蛇

我諗緊仲有咩藉口賭落去
現時全部logic都行唔通

手足

輸到無哂錢已經唔係搵藉口可以賭得落去既問題
緣盡了賭博

唔賭既人生好似更加精彩

沒啦 英超2300播埋啲濕鳩悶波 賭又唔係 唔賭又唔係

訓到0030睇下大戰算數

英超大戰=悶球

原來真手足
對唔住

不如試下反埋自己套LOGIC?

click 角球大細
性幻想自己簡邊場賭就中邊場

冇用
到時又會準返

我靠實力

好多角細纜球隊

如果你唔係咁既話你根本唔係賭仔

尋日買德甲夠隻隻角細
半場3角 完場11 角 幫外圍殺埋堆10.5過關收息黨

有邊個賭之前唔係預左中

賭仔有得贏
你sky premier league就唔會係bet365贊助
賣廣告叫你快d黎贏哂我d錢呀？

我唔係
expectation management 留定錢追數

上季多蒙特忠心角細 今年又玩野

錢又輸晒, 天氣又凍, 肚仔又餓

即刻諗起行運一條龍
諗起利是錢拎去賭輸哂笑話

換左人教呀 吹唔漲

咁你無限留嘅話第一注要賭幾錢

計比我睇

唔計啦
嘈唔贏你
總之
切勿沉迷賭博
博彩應適可而止，時刻保持自律警覺
未滿18歲人士不得投注或進入可投注的地方
博彩無必勝，切勿盡信貼士分享或所謂真飛、誇大等主題
戒賭電話：1834 633

訓陣先2030再繼續

忠心鐵膽突然斷一定有原因 可以俾多次g會

有心人又出黎阻人介賭

當19xx果啲係condom ?

又點呀

澳洲熱天啊仆街 （福,2021)

荷乙唔賭
國米-2唔賭

賭賽前就開大炒殺你
賭即場又半大全細
買強隊落後又秒cup
而家跑馬點解咁難既呢

戒賭先要戒馬PO
根本全方位包圍逼你賭
簡單講下何謂全方位包圍

1. 賽前有PR提你幾時開波幾時開跑
2. 有PR提埋你操練情況，足球有活字典為你介紹野雞陣容
3. 輸錢有演員陪你圍爐
4. 輸完有導師陪你檢討/疏導情緒
5. 企返起身仲有教授教你刨馬刨波
6. 大量數據專員貼數據
7. 海量手寫真飛令你覺得可以贏大錢
8. 舉辦活動令你更加投入
想知再講多D

呢度好撚恐怖
樓主PIN THIS

仲有d明燈俾水幫你縮窄投注範圍

唔係講笑
我而家真係覺得你地個個演員陪我圍爐
點解仲有人講幾點有咩波踢架

我無可能演員大佬

你睇返上邊，有人連訓教都唔批准
逼你賭埋7點幾

03-01-2021
12:53 過關 角球大細
2X1 星期日 1 FC麥克阿瑟 (主) 對 中岸水手 (客)
大 [11.5 個] @ 2.10
星期日 2 阿德萊德聯 (主) 對 墨爾本城 (客)
大 [12.5 個] @ 2.60

我心目中已經有演員人選
有d大家都知 有d收得好埋

笑撚到我

想知收得好埋果D
開名啦
我想自己可以避開佢地

全部都係

xx（xx）

咁狗會都算係個幾好嘅機構，咁多售後服務

咁點解仲要用佢

例如？

PR團隊有LIST未

淨係3同4已經係啦

1. 拿樸迪卜卜

但次次睇d 人好似個個都贏錢
得我輸咁

Want g

適當時候公布。

即係你有份屌你老味
幫兇黎?

唔洗心急，佢地會露出狹狸尾巴

佢分化撚

貼埋輸錢飛都要鬧我？

我心中有個框架了

輸錢後另類失控

平時24小時上黎吹水果啲仲唔係pr我唔信！

輸到有幻覺

開個名（user name頭一隻字）

福

團隊首領 施覓腸（市場推廣）

今日角細日？

佢遲早俾人炒，咁多秘撈

@必 @賭 德乙有冇角細介紹

依家d pr咁撚明刀明槍cls

就黎笑撚死

練馬師鍾意B伍活同馬雅冇計,兩件都係垃圾
本身又係想搵馬雅不過佢又揀馬

新加坡最可靠係杜奕不過同練馬師好似冇乜交收

(第三季新馬報名區) 連登馬膽王挑戰賽 2020-21

你哋講緊咩

捉緊pr鬼

1-0

一班人笑緊另一班人被害妄想症

賭咗德乙

角大24

度緊

失控鳩賭咗

德乙好過德甲 明智

賭乜呀

角細

但你唔係叫練馬師試下搵杜奕咩佢地都唔算零合作吖

國米低水撚狗

打算格雷x漢堡

國米

國米好波

國米 笑

831-833又賭神上身？

我唔係就快
係已經頂唔順

又賭左乜？

俾人強制開果d囉 仲有咩姐

Inter

杜奕唔使埋堆都拎到冠軍啦

星期日 4 國際米蘭 (主) 對 克羅托內 (客)
主 [-2] @ 1.92

你們慢慢
我轉戰大時代好撚過 賭運買牛熊好撚過

你會後悔

結果咪又輸 有咩後悔唔後悔

[-3]

又黎

無買
轉左低水球半兩球唔想要

呢到你起碼知自己賭緊乜

大時代你賭緊數字

我去搞死美股算

一陣老地方等？

OK

假希望出現了

其實就係覺得知自己賭緊乜先奶屎

1-1 可以落返黎先

-2

好難唔搞
你老味史上第一次有野跑贏香港樓市

得我輸咁地獄？

唔使問阿貴
一定係老土2-1 拎哂3分玩殘賭仔

系

出現了

好老土

又睇住人贏錢

老土到爆......

又要睇2-2重新黎過？

3:2完場

On9 2:2

國米值得全隊空難架真係

又變返-2

唉 搭車啦

腳踏實地做人啦!

洗鬼咩

過多陣我成個人直頭貼住個地呀

你條仆街最無資格講呢句

行路有啲遠

買左半場2:2波膽
震緊

賭神？有冇100倍

我win宵夜未

完半場前兩連，係咪想逼死我

幾多中位數呀

國米賭大波好過啦依啲西隊
上次咪俾佢過咗棟

國米個龍傳失送角 再導致連角

要幾假有幾假

狗會就黎俾你嬴到破產

我心靈投注

訓左避開國米係正確

長眠先係致勝之道

你賭神黎
有訓教食飯避閪波呢個技能

過到初一

我話到口中留半句

2030開波就長眠

我就快長眠

格雷x漢堡，輸埋應該天黑都見到耶蘇光

我澳職上左去見
仲要被耶蘇指定左某人半場半8全10預告
係我唔信冇補飛

唔係好關你事
係球證張紅牌打亂左你部署

福蛇比晒指示 我補左了

我格串漢串基

本身都想，但好似太正路

半8全10真係抵輸
上面天氣點？凍？

頭先打左俾1834633
冇人聽

德乙全部秒角撚狗

轉哂網上輔道啦
呢度都有同事

唉屌 覆po冇賭德乙
屌你老母

凍到傻
5點幾已經天黑
d寒風真係刺骨

又賣低我

扮乜

你老母德乙全角大

恭喜你先，又避過一劫

原本想買 漢落威同布撚角細

金世正

見到有人拎埋南京大屠殺黎講忍唔住

仲有錢

賭波馬月入保守估計80k

原本最後一注黎 而家押後

你覺得月入80k會唔會得閒同你 9up
同埋賭波既人智商唔夠賺80k

月入十萬 或 演員
佢自己揀

演員你好

你都是

演撚到飛都貼埋我咪好專業？

你第一個問德乙

你們公司相信有道具組吧

你似

PIN POST 第一點

如果最後德乙兩場無買開哂 我會落街亂x人

你住邊區

我可以答你冇。

香港交通好方便

想比你x

祝 貴司生意蒸蒸日上

你又知我想講咀

唔緊要啦，反正馬拉松都唔落街

快啦

唔撚駛番工
日文做2世組來

齋問唔計

咁睇嚟係你智商未夠

陳亭賭

又焗鳩我戒

你秒到我傻

又黎呢啲假希望

布雞1-0

我對干地好有信心

二世祖係一日24小時都要返嘅工

即刻3-2
必同幹地有乜關係

3:2即係慳返唔駛買角

講完又角，不過我唔會分心

徳乙幾撚時變到無晒半大

我屌你老母咩最後10分鐘俾人追返球

4場都1球啦

嘩

奇蹟

Lm等派

半格^4

必sir 打比干地連入2球
呢度個個賢達來

福蛇落返樓未？

即係邊場

詐咗無事

我走盤你地贏
我根本無限地獄 88

買左李寶利又上天台

走盤有撚意思既思
重點係客隊即將入波

我超低水喎

走盤即係仲有機會下半場

講真
基爾在C在波都請你空難
好撚煩

星期日 10 基爾 (主) 對 奧斯納貝克 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.96

下次試吓send份email問吓先
不過主戰騎師係揀馬王馬雅今次咁近佢可能下次揀騎

你講完陷家入晒波
德國賢達

求基爾，漢堡半大打救

又爆角

基你老母爾
由D手足死都做得出既撚樣
快撚D死啦

基巴

德乙再嘈貼飛

又係你

杜奕好似都偏多M Clements支持
不過肯定冇莫雷拉同神仙多

你好撚好咩
半8全10害死角大手足
你同佢有乜分別

我上天台唔撚係講笑
輸錢仲要比你地屈 仲要未死
除左我同賭波馬真係數唔到第3個

睇飛啦撚樣

損人不利己，有得雙贏唔鍾意，係要攬炒

甩下又一隻，甩下又一隻

我見你隻馬係stable嚟？即係夾份？
咁啲嘢邊個話事

我得1%股份咋團體manager負責,不過佢都隨時歡迎團體成員聯絡俾意見

我唔出聲。

神撚到

何解

好撚老土系列

望住奧呃果兩隻角
都要換定衫落街

壓爆水又開出

你唔係國米角細？

洗唔洗俾埋個大聲公你

。

齊心聯差漢諾威

成班賭撚到傻撚左

屌你老母啦基爾

果兩粒＝兩隻鬼

屌你老母格雷狗

派未呀屌你

俾你講兩講奧厄又刷

開新post

2-0緊WO

角